De volgende dag was hij dronken en ging hij naar Judith Thatcher en werd hij bezaaid hem, en probeerde hem het geld op te geven; maar hij kon het niet, en toen hij zweerde dat hij de wet hem zou dwingen.
De rechter en de weduwe gingen naar de wet om het hof te krijgen om me weg te halen van hem en laat een van hen mijn bewaker zijn; maar het was een nieuwe rechter was net gekomen en hij kende de oude man niet; dus zei hij dat rechtbanken dat niet mogen bemoeien en scheiden gezinnen als ze het konden helpen; zei dat hij zou druther geen kind van zijn vader weghalen.
Dus rechter Thatcher en de weduwe moest stoppen met het bedrijf.
Dat beviel de oude man tot hij niet kon rusten.
Hij zei dat hij koeienhuid had tot ik zwart en blauw was als ik hem geen geld inzamelde.
Ik leende drie dollar van Judge Thatcher, en pap nam het en kreeg dronken, en ging a-blazen rond en vloeken en gillen en dragen op; en hij hield het overal in de stad, met een tinnen pan, tot de meeste middernacht; daarna hebben ze hem gevangengezet en de volgende dag hadden ze hem voor de rechtbank en gevangen gezet hem weer voor een week.
Maar hij zei: hij was tevreden; zei dat hij de baas was van zijn zoon, en hij zou het warm maken voor hem.
Toen hij uitstapte, zei de nieuwe rechter dat hij een man van hem zou gaan maken.
Dus nam hij hem mee naar zijn eigen huis en kleedde hem schoon en mooi aan, en liet hem ontbijten en avondeten en avondeten met het gezin, en hij was gewoon oude taart voor hem, om zo te zeggen.
En na het avondeten praatte hij met hem matigheid en dergelijke dingen tot de oude man huilde en zei dat hij was geweest een dwaas en hield zijn leven voor de gek; maar nu zou hij zich omdraaien een nieuw blad en een man waar niemand zich niet voor zou schamen, en hij hoopte het rechter zou hem helpen en niet op hem neerkijken.
De rechter zei dat hij het kon knuffel hem voor hun woorden; dus huilde hij en zijn vrouw huilde ze opnieuw; pap zei dat hij een man was geweest die altijd al verkeerd begrepen was, en de rechter zei dat hij het geloofde.
De oude man zei dat wat een man wilde dat was naar beneden was sympathie, en de rechter zei dat het zo was; dus huilden ze Nog een keer.
En toen het bedtijd was, stond de oude man op en stak zijn de zijne uit hand, en zegt: "Kijk er eens naar, heren en dames allemaal; vat het op; schud het.
Er is een hand die een varken was; maar het is niet meer zo; haar de hand van een man die is begonnen aan een nieuw leven en die eerder zal sterven hij zal teruggaan.
Je markeert ze woorden - vergeet niet dat ik ze heb gezegd.
Het is een maak de hand nu schoon; schud het - wees niet weg. "
Dus schudden ze het, de een na de ander, rondom en huilden.
Het rechter's vrouw ze kuste het.
Toen tekende de oude man een gelofte - gemaakt zijn doel.
De rechter zei dat het de heiligste tijd was die werd vastgelegd, of zoiets Zoals je ziet.
